病咗唔舒服，決定同公司請假一年

懂嗎？